眼鏡 / 皮膚偏黑的人要配什麼顏色的鏡框？

諗緊金色/銅色/銀色鐵框

何解唔試下白色

黃洋達

可以參考陳展鵬

時裝災難

唔啦

我呸